點解逢親有衝突實有人走出黎話兩邊都有錯

點解逢親有衝突實有人走出黎話兩邊都有錯？
結婚化妝師單野， 就有好多人走出黎話
"新娘仆街， 但化妝師實有唔著"類似既說話。

其實衣班人係咪弱智定無點讀過書，
係咪無聽過"恩將仇報", "忘恩負義", "人性本惡" 等字？

仆街就係仆街， 仆街做仆街野係天性， 你點做佢都會繼續做仆街。

好似有d港女咁， 佢唔鐘意你，你做幾多野佢都唔鐘意你， 相反佢鐘意你， 你點仆街趕佢， 佢都係咁愛你。

所以我真係好憎衣班
"偽中立理性左膠大愛撚"

信就信 唔信就唔信
乜撚野係微信

佢哋知道企邊邊都會比人屌
所以想揀中立等兩邊都唔屌佢
結果係兩面不是人

咁....兩邊都有錯唔代表佢就係中立架喎。

支持一邊都可以指出佢既錯既....

唔是咁非黑即白既

請參考fb page, 唔知咩中間黨

搵唔到

應該係中立黨

驚炒車咪帶定頭盔囉

屌晒2邊實無死 不嬲係咁玩

因為通識教要正反立論

人生經歷唔同判定對與錯都有唔同

非黑即白

型就型 唔型就唔型
乜撚野係鷹該幾型

中立黨，牆頭草，呢d人最撚仆街，成日想食曬兩家茶禮

二元對立
你睇野係盲左
果樣野既本質真係係佢中間
對同錯係人話比你聽
呢個世界無對錯
只有帶黎咩後果

中學小組討論既垃圾產物
扮哂好全面睇件事 實質係無point既智障

以你既邏輯，林鄭，薯片，胡官一定要揀個支持先得？
林鄭同薯片鬥，唔可以兩邊都屌？

中立=無point?
Ok

因為人性本惡所以大家都錯

因為邏輯撚想扮批判鬥思考
乜撚野意見都要同人唔撚同先型

好憎中立批鬥撚

打和啦

兩邊都有錯有乜撚嘢問題, 一定要其中一邊啱撚晒 屌打另一邊 樓主先滿意? 如果一邊係啱撚晒, 好多時根本唔會有衝突出現啦

兩邊都有錯，但總有一邊on9啲同抵屌啲嘅

除非兩邊都超級on9啦，咁就真係唔抵幫

"新娘仆街， 但化妝師實有唔著"類似既說話。
Source？ 刺稻草人？